特朗普同熱狗係咩關係？

特朗普嚟緊過嚟香港選立法會議員

企開啲啦屌你老母.gif